頭先同個淺黃老母傾計唔夠講

頭先同個淺黃老母傾計 叫我地唔好再裝修
原因類似就係開始影響生活個啲on9野
當然我心入面都係覺得搞革命都仲要理民生係on9
但其中一句佢講到好多淺黃嘅uncle auntie平時捐好多錢比我地 但宜家都開始有微言(因為搞到自己)
佢有同事搭左幾日的士返工 同埋開始公司要交人
個感覺就係第一日塞機場係好好反應 但第二日就會有反彈
雖然係好on9 但我都好驚淺黃會割席 大家討論下文宣或者日後方向應該點

推

就算佢割你唔等如佢支持政府
而且政府無論有冇人支持做事手法都係咁，多十萬少十萬佢都係玩緊急法

文宣將個波推俾港鐵

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

商界有影響就會施壓政府㗎啦 咪就係要咁 唔通同示威者傾
政府都預咗㗎啦 而家大家就係要鬥企得硬 你唔係縮呀?

個類 ‘想問下點駁’ post 又蒲頭